發覺開始有人想將個波由黑警spin去黨鐵到

叵心可測

唔好諗咁多 兩邊都死全家

兩面都要清算

放心spin 唔到

唔好咁做呀，咁做好撚大鑊，推到老豆搵仔admin見到

Agger

試下找不同？

Why not both

why not both

Why Not Both

兩大清算，缺一不可

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

思路清晰 why not both

spin 乜撚野 邊有人SPIN
不嬲兩邊都仆街

721元朗
831太子

兩邊都要清算, 完!